港島和理非 九龍勇武

🧐

拉

唔係我講 實際上10月1 其他區打仗咁 港島d和理非見到tg都驚到瀨屎 又成日鳩跑 狗都見唔撚到 都唔知驚咩 既然港島咁多冇膽既人 勇武唔通仲去咩